## Вопрос 1
>Обьясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна

**Ответ:**
Деструктуризация это особый синтаксис, внедренный стандартом ES6, который позволяет разбивать сложные структуры данный (объекты и массивы) на более простые части, что уменьшает количество кода и возникновение возможных ошибок. Деструктуризацию можно использовать для объявления/назначения переменных, управления вложенными структурами, что улучшает удобство в написании и чтении кода. 